大量P牌五毛係度分化連登同泛民

再次懇請大家幫我推一推post

黑警加唔加一樣有ot 加唔加裝備 都係冇可能正面衝突

泛民都係人 就算岳義士 梁天崎做泛民 通過呢條例根本都冇可能屌佢地

一講錢 淺黃 中間遊離白票 藍絲 一定多過深黃

呢個玩法根本係林鄭棟泛民一鑊 如果連我地都屌泛民

佢地更加兩面不是人 更加難玩 唔好再俾五毛狗帶風向

一萬蚊 佢回撚硬！黑警要加薪 係要團結多一次香港人

百萬人遊行取消黑警加薪！重組警隊！721問責！還我雙普選！五大訴求 缺一不可！

好多小朋友俾人帶風向帶到黑警加薪一萬不要了！

完全錯曬！同埋面對大多數，夾硬拉布一定奶野！

禮拜五！中環見！

呢次冇可能完全拋曬個波俾泛民

香港人一定要反抗！

做錯要屌都屈人五毛狗
原來飯民神聖過上帝？
你呢啲心態超級討厭

你話人五毛狗
你自己又係咪飯民打手？

打咩撚手？我冇撐泛民 但呢個責任點解要泛民受曬 然後香港人可以置身事外？最後唔夠票反 又係繼續屌泛民有咩用？

呢樣係香港人既責任

熱狗水泥隊周不時就空群而出洗板式開POST
例如#3

泛民係立會仲係弱勢
唔好迫人去死
況且佢地做乜結果一樣
今次考驗既係我地夠唔夠團結

10個派錢post 6個p牌開黎屌泛民
黐撚線 明明淋病拋個鑊過黎

泛民乜都未做 已經俾人帶風向屌緊

呢鑊香港人唔出黎 真係冇資格屌泛民

佢地都係受害者

入夜連登係咁
等手足訓醒就會正常番

push

下下話人打手做乜？
Btw 泛民的確係要屌

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

咪白痴啦 下下屌人五毛

信你泛民立法會議員咁多次

（so far區議會工作都滿意）

又話關鍵一席 到投票又出賣選民

咁呢個位俾你做議員 你又點投 咪尻up啦

是其是 非其非
飯民做錯唔屌飯民屌邊個？
唔通屌咗飯民就唔屌得港共？